apple store壞咗換機

如果即場換機，係咪會換返同樣顏色嘅俾你？

yes

如果冇貨會點

因為之前詩歌佢話這部機俾我用住先，整好再俾返原本部機我，冇得揀色

改左條款，壞都要硬食

個部係士啤機
借比你你仲想有咩要求？